msgid ""
msgstr ""
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-12-29 19:50+0000\n"
"Language: Chinese Traditional\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Translators: this is the default- blank options for a drop-down menu where a user chooses a state
#: forms.py:182 forms.py:1621
msgid " - Select - "
msgstr " - 選擇 - "

#. Translators: This is help text for the question asking if someone is a service member
#: forms.py:194
msgid ""
"If you’re reporting on behalf of someone else, please select their status."
msgstr "如果您是代表他人舉報，請選擇其身分。"

#: forms.py:211 templates/forms/report_contact_info.html:9
msgid ""
"If you believe you or someone else has experienced a civil rights violation, "
"please tell us what happened."
msgstr "如果您認為自己或其他人的民權曾受到侵犯，請告訴我們事發經過。"

#: forms.py:237
msgid ""
"Select the reason that best describes your concern. Each reason lists "
"examples of civil rights violations that may relate to your incident. In "
"another section of this report, you will be able to describe your concern in "
"your own words."
msgstr ""
"請選擇最能描述您擔憂問題的理由。每項理由均列有可能與您事件有關的民權侵犯例"
"子。在本報告的另一個部分，您將可使用您自己的話語來描述您擔憂的問題。"

#: forms.py:295
msgid ""
"Examples: Name of business, school, intersection, prison, polling place, "
"website, etc."
msgstr "例子：公司、學校、十字路口、監獄、投票所、網站等的名稱。"

#: forms.py:317 question_text.py:29
msgid "Where did this happen?"
msgstr "此事件是發生在什麼地點？"

#: forms.py:329
msgid ""
"Please tell us the city, state, and name of the location where this incident "
"took place. This ensures your report is reviewed by the right people within "
"the Civil Rights Division."
msgstr ""
"請告訴我們此事件發生的城市、州及地點名稱。這可確保您的報告由民權科的適當人員"
"進行審查。"

#: forms.py:392
msgid ""
"Public employers include organizations funded by the government like the "
"military, post office, fire department, courthouse, DMV, or public school. "
"This could be at the local or state level."
msgstr ""
"公家機關雇主包括由政府提供資金的組織，如軍隊、郵局、消防隊、法院、機動車輛管"
"理局 (Department of Motor Vehicles, DMV) 或公立學校。其中可能包括地方組織或州"
"政府組織。"

#: forms.py:393
msgid ""
"Private employers are business or non-profits not funded by the government "
"such as retail stores, banks, or restaurants."
msgstr ""
"私人雇主包括不是由政府提供資金的企業或非營利組織，如零售商店、銀行或餐廳。"

#. Translators: describe the "other" option for commercial or public place question
#: forms.py:439
msgid "Please describe"
msgstr "請說明"

#: forms.py:506
msgid ""
"Includes schools, educational programs, or educational activities, like "
"training programs, sports teams, clubs, or other school-sponsored activities"
msgstr ""
"包括學校、教育計畫或教育活動（如培訓計畫）、體育隊、俱樂部或由學校贊助的其他"
"活動"

#: forms.py:517
msgid "Please select the type of school or educational program."
msgstr "請選擇學校或教育計畫的類型。"

#: forms.py:540
msgid ""
"There are federal and state laws that protect people from discrimination "
"based on their personal characteristics. Here is a list of the most common "
"characteristics that are legally protected. Select any that apply to your "
"incident."
msgstr ""
"聯邦政府和州政府有保護人民免於因個人特徵而受到歧視的法律。以下是受到法律保護"
"的最常見特徵清單。請選擇適用於您事件的所有選項。"

#. Translators: This is to explain an "other" choice for personal characteristics
#: forms.py:545
msgid "Please describe \"Other reason\""
msgstr "請說明「其他理由」"

#: forms.py:645
msgid ""
"It is important for us to know how recently this incident happened so we can "
"take the appropriate action. If this happened over a period of time or is "
"still happening, please provide the most recent date."
msgstr ""
"讓我們知道此事件是在最近多久發生非常重要，這樣我們才能採取適當行動。如果此事"
"件是發生在一段時間或者現在仍持續發生，請提供最近一次發生的日期。"

#: forms.py:944
msgid "Assigned to"
msgstr "指定給"

#: forms.py:960
msgid "Incident state"
msgstr ""

#: forms.py:968
msgid "Primary classification"
msgstr "主要分類"

#: forms.py:1169
msgid "Create date cannot be in the future."
msgstr "建立日期不得是未來日期。"

#: forms.py:1354
msgid "Comment cannot be empty"
msgstr "意見欄位不得空白"

#. Translators: This is used as a an empty selection default for drop down menus
#: model_variables.py:6
msgid "- Select -"
msgstr "- 選擇 -"

#: model_variables.py:9 model_variables.py:119 model_variables.py:289
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: model_variables.py:10 model_variables.py:120 model_variables.py:288
msgid "No"
msgstr "否"

#: model_variables.py:13
msgid "Please select a status as an active duty service member."
msgstr "請以現役軍人的身分選擇身份。"

#: model_variables.py:17
msgid "Workplace discrimination or other employment-related problem"
msgstr "職場歧視或其他就业相關問題"

#: model_variables.py:18
msgid "Housing discrimination or harassment"
msgstr "住房歧視或騷擾"

#: model_variables.py:19
msgid ""
"Discrimination at a school, educational program or service, or related to "
"receiving education"
msgstr "在學校、教育計畫或教育服務中或在接受教育的過程中受到歧視"

#: model_variables.py:20
msgid "Mistreated by police, correctional staff, or inmates"
msgstr "受到警察、懲教機構的工作人員或同獄犯人的不當對待"

#: model_variables.py:21
msgid "Voting rights or ability to vote affected"
msgstr "投票權或投票能力受到影響"

#: model_variables.py:22
msgid "Discriminated against in a commercial location or public place"
msgstr "在商業場所或公共場所受到歧視"

#: model_variables.py:23
msgid "Something else happened"
msgstr "發生其他事情"

#: model_variables.py:38
msgid "Victim of a hate crime"
msgstr "仇恨犯罪的受害者"

#: model_variables.py:39
msgid "Victim of human trafficking"
msgstr "人口販賣的受害者"

#: model_variables.py:44
msgid ""
"This could include a store, restaurant, bar, hotel, place of worship, "
"library, medical facility, bank, courthouse, government building, public "
"park or street, as well as online."
msgstr ""
"其中可能包括商店、餐廳、酒吧、飯店、禮拜場所、圖書館、醫療設施、銀行、法院、"
"政府建物、公共公園或街道及網路。"

#: model_variables.py:45
msgid ""
"The examples above reflect some but not all of the civil rights violations "
"that we address. Select this option if you don’t see an example that applies "
"to your situation. You will be able to tell us more later."
msgstr ""
"上述例子反映了我們所處理的部分民權侵犯案件，但並未涵蓋所有案例。如果您沒有看"
"到適用於您狀況的例子，請選擇此選項。您將可在後面部分向我們進一步說明。"

#: model_variables.py:46
msgid "(Including while in prison)"
msgstr "（包括在坐牢期間）"

#: model_variables.py:49
msgid ""
"To potentially be a hate crime, the situation must include physical harm, or "
"attempts to cause harm with a dangerous weapon, because of race, color, "
"national origin, religion, gender, sexual orientation, gender identity, or "
"disability.  Threats of force or physical harm because of race, color, "
"religion or national origin are also potential hate crimes."
msgstr ""
"可能成為仇恨犯罪的情況必須包含基於種族、膚色、原國籍、宗教、性別、性取向、性"
"別認同或殘障等理由而造成身體傷害或意圖使用危險武器造成傷害。基於種族、膚色、"
"宗教或原國籍等理由而威脅使用武力或威脅造成身體傷害也可能屬於仇恨犯罪。"

#: model_variables.py:50
msgid ""
"Human trafficking is when someone is forced into labor or sex work for "
"profit. This can happen in many types of work that include, for example: "
"agriculture, domestic work, restaurants, cleaning services, and sex work."
msgstr ""
"人口販賣是指有人遭到強迫勞動或從事性工作以換取利益。人口販賣可能會發生於許多"
"類型的工作，例子包括：農業、家政、餐廳、清潔服務及性工作。"

#: model_variables.py:55
msgid ""
"Fired, not hired, or demoted for reasons unrelated to job performance or "
"qualifications"
msgstr "因為與工作表現或工作資格無關的理由而遭到解雇、沒有獲得雇用或遭到降職"

#: model_variables.py:56
msgid "Retaliated against for reporting discrimination"
msgstr "因為舉報歧視事件而遭到報復"

#: model_variables.py:57
msgid "Inappropriately asked to provide immigration documentation"
msgstr "以不當的理由被要求提供移民證明文件"

#: model_variables.py:58
msgid "Denied reemployment or fired based on military service"
msgstr "由於服兵役而遭到拒絕復職或遭到解雇"

#: model_variables.py:59
msgid ""
"Denied an accommodation for a disability, including not being allowed to "
"have a service animal <strong>in the workplace</strong>"
msgstr ""
"遭到拒絕無法使用殘障便利設施，包括無法攜帶服務性動物至<strong>工作場所</"
"strong>"

#: model_variables.py:62
msgid ""
"Denied housing, a permit, or a loan based on personal characteristics like "
"race, sex, and/or having children under 18 years old"
msgstr ""
"由於種族、性別和／或擁有未滿 18 歲的子女等個人特徵而使住房、許可或貸款遭到拒"
"絕"

#: model_variables.py:63
msgid "Harassment by a landlord or another tenant, including sexual harassment"
msgstr "受到房東或其他房客的騷擾，包括性騷擾"

#: model_variables.py:64
msgid "Challenges with terminating a lease due to military status change"
msgstr "因兵役身分改變而要終止租約时受到阻碍"

#: model_variables.py:65
msgid ""
"Denied an accommodation for a disability, including not being allowed to "
"have a service or assistance animal <strong>in public housing</strong>"
msgstr ""
"遭到拒絕無法使用殘障便利設施，包括無法攜帶服務性動物或輔助性動物至<strong>國"
"民住宅</strong>"

#: model_variables.py:68
msgid "Harassment based on race, sex, national origin, disability, or religion"
msgstr "由於種族、性別、原國籍、殘障或宗教等理由而受到騷擾"

#: model_variables.py:69
msgid "Denied admission or segregated in an education program or activity"
msgstr "遭到拒絕無法參加教育計畫或教育活動，或者在教育計畫或教育活動中遭到隔離"

#: model_variables.py:70
msgid "Denied educational accommodations for a disability or language barrier"
msgstr "在接受教育時遭到拒絕無法使用殘障或語言障礙所需的便利設施"

#: model_variables.py:73
msgid ""
"Obstacles to registering to vote, obtaining or submitting a ballot, having "
"your ballot counted, or entering a polling place to vote"
msgstr ""
"受到阻礙無法註冊投票、無法取得或無法提交選票、無法使您的選票成為有效票或無法"
"進入投票所投票"

#: model_variables.py:74
msgid ""
"Denied adequate voting assistance or accommodations for a disability at a "
"polling place"
msgstr "在投票所遭到拒絕無法獲得投票協助或無法使用殘障便利設施"

#: model_variables.py:75
msgid ""
"Restricted or prevented from participating in an election, including voting, "
"becoming a candidate, or being elected for office"
msgstr ""
"在參與選舉時受到限制或無法參與選舉，其中包括投票、成為候選人或獲選成為官員"

#: model_variables.py:78
msgid ""
"Police brutality or use of excessive force, including patterns of police "
"misconduct"
msgstr "警察暴行或警察過度使用武力，其中包括警察違紀事件"

#: model_variables.py:79
msgid ""
"Searched and arrested under false pretenses, including racial or other "
"discriminatory profiling"
msgstr "以虛假的理由遭到搜索和逮捕，其中包括種族或其他屬於歧視性質的理由"

#: model_variables.py:80
msgid "Denied rights while arrested or incarcerated"
msgstr "在遭到逮捕或監禁的期間權利遭到剝奪"

#: model_variables.py:81
msgid ""
"Denied access to safe living conditions or accommodations for a disability, "
"language barrier, or religious practice while incarcerated"
msgstr ""
"在遭到監禁的期間，無法獲得安全的居住環境或無法獲得殘障、語言障礙或宗教習俗方"
"面的便利設施"

#: model_variables.py:84
msgid ""
"A physical or online location that does not provide disability accommodations"
msgstr "沒有提供殘障便利設施的實體場所或網站"

#: model_variables.py:85
msgid ""
"Denied service or entry because of a perceived personal characteristic like "
"race, sex, or religion"
msgstr "由於種族、性別或宗教等外在個人特徵而遭到拒絕無法獲得服務或遭到拒絕進入"

#: model_variables.py:86
msgid ""
"Denied an accommodation for a disability, including not being allowed to "
"have a service animal <strong>in a commercial or public location</strong>"
msgstr ""
"遭到拒絕無法使用殘障便利設施，包括無法攜帶服務性動物至<strong>商業或公共場所"
"</strong>"

#: model_variables.py:92
msgid ""
"Physical attack causing injury, or an attempt to cause injury with a "
"dangerous weapon, because of the above characteristics"
msgstr "由於上述特徵而遭到導致受傷或意圖使用危險武器導致受傷的人身攻擊"

#: model_variables.py:93
msgid ""
"Attacks, threats of violence, or destruction of property at place of worship "
"(ie: shooting, arson, bombing, smashing windows, writing slurs)"
msgstr ""
"在禮拜場所遭到攻擊、暴力威脅或財物受損（例如：槍擊、縱火、放置炸彈、打破窗"
"戶、寫髒話）"

#: model_variables.py:96
msgid ""
"Coerced into working through threats of harm or deportation, psychological "
"manipulation, debt manipulation, document confiscation, or confinement"
msgstr ""
"由於受到傷害或驅逐出境的威脅、心理操縱、債務操縱、文件沒收或監禁而被迫工作"

#: model_variables.py:97
msgid ""
"Forced into sex work for profit through physical abuse or assault, sexual "
"abuse or assault, other threats of harm, or confinement"
msgstr ""
"由於受到身體虐待或人身侵犯、性虐待或性侵害、其他傷害威脅或監禁而被迫從事性工"
"作以換取利益"

#: model_variables.py:102 model_variables.py:295
msgid "Federal"
msgstr "聯邦"

#: model_variables.py:103
msgid "State or local"
msgstr "州或地方"

#. Translators: Both state, federal and local elections
#: model_variables.py:105
msgid "Both"
msgstr "兩者"

#: model_variables.py:106 model_variables.py:297 model_variables.py:312
#: model_variables.py:320 model_variables.py:337
msgid "I'm not sure"
msgstr "我不確定"

#: model_variables.py:112
msgid ""
"Physical harm or threats of violence based on race, color, national origin, "
"religion, gender, sexual orientation, gender identity, or disability"
msgstr ""
"基於種族、膚色、原國籍、宗教、性別、性取向、性別認同或殘障等理由而受到身體傷"
"害或暴力威脅"

#: model_variables.py:113
msgid ""
"Threatened, forced, and held against your will for the purposes of "
"performing work or commercial sex acts. This could include threats of "
"physical harm, withholding promised wages, or being held under a false work "
"contract"
msgstr ""
"受到威脅、脅迫並在違反您意願的情況下迫使您工作或從事性交易。其中可能包括威脅"
"造成身體傷害、扣留答應給予的薪資或根據虛假的工作合約扣留您"

#: model_variables.py:127 templates/landing.html:260
msgid "Age"
msgstr "年齡"

#: model_variables.py:128
msgid ""
"Disability (including temporary or recovered and including HIV and drug "
"addiction)"
msgstr ""
"殘障（包括暫時性或已康復的情況且包括人類免疫缺乏病毒 [Human Immunodeficiency "
"Virus, HIV] 和藥物成癮）"

#: model_variables.py:129
msgid "Family, marital, or parental status"
msgstr "家庭狀況、婚姻狀態或是否擁有子女"

#: model_variables.py:130
msgid "Gender identity (including gender stereotypes)"
msgstr "性別認同（包括性別刻板印象）"

#: model_variables.py:131
msgid "Genetic information (including family medical history)"
msgstr "基因資訊（包括家族病史）"

#: model_variables.py:132
msgid ""
"Immigration/citizenship status (choosing this will not share your status)"
msgstr "移民／公民身分（選擇此項目將不會使您的身分遭到公開）"

#: model_variables.py:133
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: model_variables.py:134
msgid "National origin (including ancestry and ethnicity)"
msgstr "原國籍（包括祖籍和族裔）"

#: model_variables.py:135
msgid "Pregnancy"
msgstr "懷孕"

#: model_variables.py:136 templates/landing.html:253
msgid "Race/color"
msgstr "種族／膚色"

#: model_variables.py:137 templates/landing.html:255
msgid "Religion"
msgstr "宗教"

#: model_variables.py:138
msgid "Sex"
msgstr "性別"

#: model_variables.py:139
msgid "Sexual orientation"
msgstr "性取向"

#: model_variables.py:140
msgid "None of these apply to me"
msgstr "以上所有項目都不適用於我"

#: model_variables.py:141
msgid "Other reason"
msgstr "其他理由"

#: model_variables.py:150
msgid ""
"Please make a selection to continue. If none of these apply to your "
"situation, please select “None of these apply to me” or \"Other reason\"and "
"explain."
msgstr ""
"請選擇一個選項以繼續進行。如果以上所有選項都不適用於您的狀況，請選擇「以上所"
"有項目都不適用於我」或「其他理由」並加以說明。"

#: model_variables.py:260
msgid "Place of worship or about a place of worship"
msgstr "禮拜場所或與禮拜場所有關"

#: model_variables.py:261
msgid "Commercial or retail building"
msgstr "商用建物或零售商店建物"

#: model_variables.py:262 model_variables.py:273
msgid "Healthcare facility"
msgstr "醫療保健設施"

#: model_variables.py:263 model_variables.py:274
msgid "Financial institution"
msgstr "金融機構"

#: model_variables.py:264
msgid "Public space"
msgstr "公共場所"

#: model_variables.py:265 templatetags/commercial_public_space_view.py:17
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: model_variables.py:268
msgid ""
"Please select the type of location. If none of these apply to your "
"situation, please select \"Other\"."
msgstr "請選擇地點類型。如果以上所有選項都不適用於您的狀況，請選擇「其他」。"

#: model_variables.py:271
msgid "Place of worship"
msgstr "禮拜場所"

#: model_variables.py:272
msgid "Commercial"
msgstr "商業場所"

#: model_variables.py:275
msgid "Public outdoor space"
msgstr "戶外公共場所"

#: model_variables.py:279
msgid "Church, synagogue, temple, religious community center"
msgstr "教堂、猶太教堂、寺廟、宗教社區中心"

#: model_variables.py:280
msgid "Store, restaurant, bar, hotel, theater"
msgstr "商店、餐廳、酒吧、飯店、電影院"

#: model_variables.py:281
msgid ""
"Hospital or clinic (including inpatient and outpatient programs), "
"reproductive care clinic, state developmental institution, nursing home"
msgstr ""
"醫院或診所（包括住院和門診計畫）、生殖護理診所、州政府發展障礙人士收容機構、"
"療養院"

#: model_variables.py:282
msgid "Bank, credit union, loan services"
msgstr "銀行、信用合作社、貸款服務"

#: model_variables.py:283
msgid ""
"Park, sidewalk, street, other public buildings (courthouse, DMV, city "
"library)"
msgstr "公園、人行道、街道、其他公共建物（法院、DMV、市立圖書館）"

#: model_variables.py:294
msgid "State/local"
msgstr "州／地方"

#: model_variables.py:296
msgid "Private"
msgstr "私人"

#: model_variables.py:302
msgid "Outside of prison"
msgstr "監獄外"

#: model_variables.py:304
msgid "Prison (Federal)"
msgstr "監獄（聯邦）"

#: model_variables.py:305
msgid "Prison (Private)"
msgstr "監獄（私人經營）"

#: model_variables.py:306
msgid "Prison (I'm not sure)"
msgstr "監獄（我不確定）"

#: model_variables.py:310
msgid "Public employer"
msgstr "公家機關雇主"

#: model_variables.py:311
msgid "Private employer"
msgstr "私人雇主"

#: model_variables.py:315
msgid "Please select what type of employer this is."
msgstr "請選擇該雇主是屬於什麼類型。"

#: model_variables.py:318
msgid "Fewer than 15 employees"
msgstr "少於 15 名員工"

#: model_variables.py:319
msgid "15 or more employees"
msgstr "15 名員工以上"

#: model_variables.py:323
msgid "Please select how large the employer is."
msgstr "請選擇雇主的組織規模。"

#: model_variables.py:335
msgid "Public school or educational program"
msgstr "公立學校或教育計畫"

#: model_variables.py:336
msgid "Private school or educational program"
msgstr "私立學校或教育計畫"

#: model_variables.py:342
msgid "Alabama"
msgstr "阿拉巴馬州"

#: model_variables.py:343
msgid "Alaska"
msgstr "阿拉斯加州"

#: model_variables.py:344
msgid "Arizona"
msgstr "亞利桑那州"

#: model_variables.py:345
msgid "Arkansas"
msgstr "阿肯色州"

#: model_variables.py:346
msgid "California"
msgstr "加州"

#: model_variables.py:347
msgid "Colorado"
msgstr "科羅拉多州"

#: model_variables.py:348
msgid "Connecticut"
msgstr "康乃狄克州"

#: model_variables.py:349
msgid "Delaware"
msgstr "特拉華州"

#: model_variables.py:350
msgid "District of Columbia"
msgstr "哥倫比亞特區"

#: model_variables.py:351
msgid "Florida"
msgstr "佛羅里達州"

#: model_variables.py:352
msgid "Georgia"
msgstr "喬治亞州"

#: model_variables.py:353
msgid "Hawaii"
msgstr "夏威夷州"

#: model_variables.py:354
msgid "Idaho"
msgstr "愛達荷州"

#: model_variables.py:355
msgid "Illinois"
msgstr "伊利諾州"

#: model_variables.py:356
msgid "Indiana"
msgstr "印第安納州"

#: model_variables.py:357
msgid "Iowa"
msgstr "愛荷華州"

#: model_variables.py:358
msgid "Kansas"
msgstr "堪薩斯州"

#: model_variables.py:359
msgid "Kentucky"
msgstr "肯塔基州"

#: model_variables.py:360
msgid "Louisiana"
msgstr "路易斯安那州"

#: model_variables.py:361
msgid "Maine"
msgstr "緬因州"

#: model_variables.py:362
msgid "Maryland"
msgstr "馬里蘭州"

#: model_variables.py:363
msgid "Massachusetts"
msgstr "麻州"

#: model_variables.py:364
msgid "Michigan"
msgstr "密西根州"

#: model_variables.py:365
msgid "Minnesota"
msgstr "明尼蘇達州"

#: model_variables.py:366
msgid "Mississippi"
msgstr "密西西比州"

#: model_variables.py:367
msgid "Missouri"
msgstr "密蘇里州"

#: model_variables.py:368
msgid "Montana"
msgstr "蒙大拿州"

#: model_variables.py:369
msgid "Nebraska"
msgstr "內布拉斯加州"

#: model_variables.py:370
msgid "Nevada"
msgstr "內華達州"

#: model_variables.py:371
msgid "New Hampshire"
msgstr "新罕布什爾州"

#: model_variables.py:372
msgid "New Jersey"
msgstr "紐澤西州"

#: model_variables.py:373
msgid "New Mexico"
msgstr "新墨西哥州"

#: model_variables.py:374
msgid "New York"
msgstr "紐約州"

#: model_variables.py:375
msgid "North Carolina"
msgstr "北卡羅萊納州"

#: model_variables.py:376
msgid "North Dakota"
msgstr "北達科他州"

#: model_variables.py:377
msgid "Ohio"
msgstr "俄亥俄州"

#: model_variables.py:378
msgid "Oklahoma"
msgstr "奧克拉荷馬州"

#: model_variables.py:379
msgid "Oregon"
msgstr "俄勒岡州"

#: model_variables.py:380
msgid "Pennsylvania"
msgstr "賓州"

#: model_variables.py:381
msgid "Rhode Island"
msgstr "羅得島州"

#: model_variables.py:382
msgid "South Carolina"
msgstr "南卡羅萊納州"

#: model_variables.py:383
msgid "South Dakota"
msgstr "南達科他州"

#: model_variables.py:384
msgid "Tennessee"
msgstr "田納西州"

#: model_variables.py:385
msgid "Texas"
msgstr "德州"

#: model_variables.py:386
msgid "Utah"
msgstr "猶他州"

#: model_variables.py:387
msgid "Vermont"
msgstr "佛蒙特州"

#: model_variables.py:388
msgid "Virginia"
msgstr "維吉尼亞州"

#: model_variables.py:389
msgid "Washington"
msgstr "華盛頓州"

#: model_variables.py:390
msgid "West Virginia"
msgstr "西維吉尼亞州"

#: model_variables.py:391
msgid "Wisconsin"
msgstr "威斯康辛州"

#: model_variables.py:392
msgid "Wyoming"
msgstr "懷俄明州"

#: model_variables.py:393
msgid "American Samoa"
msgstr "美屬薩摩亞"

#: model_variables.py:394
msgid "Guam"
msgstr "關島"

#: model_variables.py:395
msgid "Northern Mariana Islands"
msgstr "北馬利安納群島邦"

#: model_variables.py:396
msgid "Puerto Rico"
msgstr "波多黎各"

#: model_variables.py:397
msgid "Virgin Islands"
msgstr "維爾京群島"

#: model_variables.py:398
msgid "Armed Forces Africa"
msgstr "非洲武裝部隊"

#: model_variables.py:399
msgid "Armed Forces Americas"
msgstr "美國武裝部隊"

#: model_variables.py:400
msgid "Armed Forces Canada"
msgstr "加拿大武裝部隊"

#: model_variables.py:401
msgid "Armed Forces Europe"
msgstr "歐洲武裝部隊"

#: model_variables.py:402
msgid "Armed Forces Middle East"
msgstr "中東武裝部隊"

#: model_variables.py:403
msgid "Armed Forces Pacific"
msgstr "太平洋地區武裝部隊"

#: model_variables.py:406
msgid "Please provide description to continue"
msgstr "請提供說明以繼續進行"

#: model_variables.py:407
msgid "Please select a primary reason to continue."
msgstr "請選擇一項主要理由以繼續進行。"

#: model_variables.py:410
msgid "Please enter the name of the location where this took place."
msgstr "請輸入此事件發生的地點名稱。"

#: model_variables.py:411
msgid "Please enter the city or town where this took place."
msgstr "請輸入此事件發生的城市或城鎮。"

#: model_variables.py:412
msgid "Please select the state where this took place."
msgstr "請選擇此事件發生的州。"

#: model_variables.py:416
msgid "Please select where this occurred"
msgstr "請選擇此事件發生的地點"

#: model_variables.py:417
msgid "Please select the type of location"
msgstr "請選擇地點類型"

#: model_variables.py:429
msgid "You must enter a month and year. Please use the format MM/DD/YYYY."
msgstr "您必須輸入月份和年份。請使用月月／日日／年年年年的格式。"

#: model_variables.py:432
msgid "Please enter a month."
msgstr "請輸入月份。"

#: model_variables.py:433
msgid "Please enter a valid month. Month must be between 1 and 12."
msgstr "請輸入有效的月份。月份必須介於 1 至 12 之間。"

#: model_variables.py:434
msgid ""
"Please enter a valid day of the month. Day must be between 1 and the last "
"day of the month."
msgstr "請輸入有效的日期。日期必須介於一個月的 1 號至一個月的最後一天。"

#: model_variables.py:435
msgid "Please enter a year."
msgstr "請輸入年份。"

#: model_variables.py:436
msgid "Date can not be in the future."
msgstr "日期不得是未來日期。"

#: model_variables.py:437
msgid "Please enter a year after 1900."
msgstr "請輸入 1900 之後的年份。"

#: model_variables.py:438
msgid "Please enter a valid date. Use format MM/DD/YYYY."
msgstr "請輸入有效的日期。請使用月月／日日／年年年年的格式。"

#: model_variables.py:441
msgid "Please select the type of election or voting activity."
msgstr "請選擇選舉或投票活動的類型。"

#: model_variables.py:554
msgid ""
"If you submit a phone number, please make sure to include between 7 and 15 "
"digits. The characters \"+\", \")\", \"(\", \"-\", and \".\" are allowed. "
"Please include country code if entering an international phone number."
msgstr ""
"如果您提交電話號碼，請確認該電話號碼包含 7 位數至 15 位數。可使用「+」、"
"「)」、「(」、「-」及「.」等字元。如輸入國際電話號碼，請包含國碼。"

#: question_text.py:5
msgid "Contact information"
msgstr "聯絡資訊"

#: question_text.py:6
msgid ""
"You are not required to provide your name or contact information. If you "
"want to remain anonymous, leave this section blank. If you choose to provide "
"your contact information, we will only use it to respond to your submission."
msgstr ""
"您不一定要提供您的姓名或聯絡資訊。如果您想保持匿名，請將此欄位留白。如果您選"
"擇提供您的聯絡資訊，我們將只會使用您的聯絡資訊來回覆您所提交的報告。"

#: question_text.py:7 templates/forms/report_data.html:12
msgid "Your name"
msgstr "您的姓名"

#: question_text.py:8
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: question_text.py:9
msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

#: question_text.py:10
msgid "Email address"
msgstr "電子郵件地址"

#: question_text.py:11
msgid "Phone number"
msgstr "電話號碼"

#: question_text.py:12
msgid "Mailing address 1"
msgstr "通訊地址 1"

#: question_text.py:13
msgid "Mailing address 2"
msgstr "通訊地址 2"

#: question_text.py:14
msgid "City"
msgstr "城市"

#: question_text.py:15
msgid "Zip code"
msgstr "郵遞區號"

#: question_text.py:16 question_text.py:34
msgid "State"
msgstr "州"

#: question_text.py:18
msgid "Are you now or have ever been an active duty service member?"
msgstr "您目前是現役軍人或者曾是軍人？"

#: question_text.py:21
msgid "What is your primary reason for contacting the Civil Rights Division?"
msgstr "您與民權司聯絡的主要理由是什麼？"

#: question_text.py:23
msgid "Primary Issue"
msgstr "主要問題"

#: question_text.py:24
msgid "Does your situation involve physical harm or threats of violence?"
msgstr "您的狀況是否涉及身體傷害或暴力威脅？"

#: question_text.py:25
msgid ""
"To be considered a hate crime, the physical harm or threats of violence must "
"be based on race, color, national origin, religion, gender, sexual "
"orientation, gender identity, or disability."
msgstr ""
"身體傷害或暴力威脅必須是基於種族、膚色、原國籍、宗教、性別、性取向、性別認同"
"或殘障等理由才可視為是仇恨犯罪。"

#: question_text.py:30
msgid "Location name"
msgstr "地點名稱"

#: question_text.py:31
msgid "Street address 1"
msgstr "街道地址 1"

#: question_text.py:32
msgid "Street address 2"
msgstr "街道地址 2"

#: question_text.py:33
msgid "City/town"
msgstr "城市／城鎮"

#: question_text.py:36
msgid "What kind of election or voting activity was this related to?"
msgstr "此事件是與什麼類型的選舉或投票活動有關？"

#: question_text.py:38
msgid "Was this a public or private employer?"
msgstr "該雇主是政府雇主或私人雇主？"

#: question_text.py:39
msgid "How large is this employer?"
msgstr "該雇主的組織規模有多大？"

#: question_text.py:41
msgid ""
"Please choose the type of location that best describes where the incident "
"happened"
msgstr "請選擇最能描述事件發生地點的地點類型"

#: question_text.py:43
msgid "Did this happen while in custody or incarcerated?"
msgstr "此事件是發生於您遭到拘留或監禁的期間嗎？"

#: question_text.py:44
msgid "What type of prison or correctional facility?"
msgstr "是什麼類型的監獄或懲教設施？"

#: question_text.py:46
msgid ""
"Did this happen at a public or a private school, educational program or "
"activity?"
msgstr "此事件是發生於公立或私立學校、教育計畫或活動嗎？"

#: question_text.py:49
msgid ""
"Do you believe any of these personal characteristics influenced why you were "
"treated this way?"
msgstr "您是否認為您會受到此待遇是由於受到任何這些個人特徵的影響？"

#: question_text.py:52
msgid "When did this happen?"
msgstr "此事件是發生在什麼時候？"

#: question_text.py:53
msgid "Month"
msgstr "月份"

#: question_text.py:54
msgid "Day"
msgstr "日期"

#: question_text.py:55
msgid "Year"
msgstr "年份"

#: question_text.py:59
msgid "In your own words, describe what happened"
msgstr "請使用您自己的話語描述事發經過"

#: question_text.py:61
msgid "Please share details like:"
msgstr "請告訴我們諸如以下細節："

#: question_text.py:63
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: question_text.py:64
msgid "Names of people involved including witnesses if there are any"
msgstr "涉及的人士姓名，包括目擊證人（如有）"

#: question_text.py:65
msgid "Any supporting materials (please list and describe them)"
msgstr "任何佐證資料（請列出並加以說明）"

#: templates/base.html:42 templates/base.html:67
#: templates/forms/report_base.html:10 templates/forms/report_base.html:13
msgid "Contact the Civil Rights Division | Department of Justice"
msgstr "與民權科 | 司法部聯絡"

#: templates/base.html:55
msgid ""
"Have you or someone you know experienced unlawful discrimination? The Civil "
"Rights Division may be able to help. Civil rights laws can protect you from "
"unlawful discrimination, harassment, or abuse in a variety of settings like "
"housing, the workplace, school, voting, businesses, healthcare, public "
"spaces, and more."
msgstr ""
"您或您所認識的人是否曾遭受非法歧視？民權司可能可以提供協助。民權法可保護您免"
"於在各種場合遭受非法歧視、騷擾或虐待，如住房、職場、學校、投票、商店、醫療保"
"健設施、公共場所等等。"

#: templates/base.html:78
msgid "Skip to main content"
msgstr "跳到主要內容"

#: templates/base.html:132 templates/forms/errors.html:13
#: templates/forms/report_maintenance.html:13 templates/landing.html:10
#: templates/landing.html:17
msgid "U.S. Department of Justice"
msgstr "美國司法部"

#: templates/base.html:135 templates/forms/confirmation.html:21
#: templates/forms/errors.html:14 templates/forms/report_maintenance.html:14
#: templates/landing.html:10 templates/landing.html:20
msgid "Civil Rights Division"
msgstr "民權司"

#: templates/forms/complaint_view/actions/bulk_actions.html:75
#: templates/forms/grouped_questions.html:6
#: templates/forms/question_cards/commercial_public_location.html:5
#: templates/forms/question_cards/police_location.html:4
#: templates/forms/question_cards/single_form.html:16
#: templates/forms/question_cards/single_question.html:13
#: templates/forms/report_class.html:14 templates/forms/report_details.html:12
#: templates/forms/report_location.html:33
#: templates/forms/report_location.html:39
#: templates/forms/report_primary_complaint.html:11
#: templates/forms/snippets/input.html:9
msgid "required"
msgstr "必填"

#: templates/forms/confirmation.html:8
msgid "Submission complete"
msgstr "完成提交"

#: templates/forms/confirmation.html:20 templates/forms/confirmation.html:26
#: templates/forms/portal/header.html:3
msgid "United States Department of Justice"
msgstr "美國司法部"

#: templates/forms/confirmation.html:29
msgid "Thank you for submitting a report to the Civil Rights Division."
msgstr "感謝您向民權司提交報告。"

#: templates/forms/confirmation.html:46
msgid "Report successfully submitted"
msgstr "報告提交成功"

#: templates/forms/confirmation.html:51
msgid "Please save your record number for tracking."
msgstr "请保存您的記錄號碼以便查詢。"

#: templates/forms/confirmation.html:55
msgid "Your record number is:"
msgstr "您的記錄號碼是："

#: templates/forms/confirmation.html:61
msgid "Print report"
msgstr "打印報告"

#: templates/forms/confirmation.html:72
msgid "What to expect"
msgstr "後續流程"

#: templates/forms/confirmation.html:82
msgid "We review your report"
msgstr "我們會審查您的報告"

#: templates/forms/confirmation.html:87
msgid ""
"Our specialists in the Civil Rights Division carefully read every report to "
"identify civil rights violations, spot trends, and determine if we have "
"authority to help with your report."
msgstr ""
"民權司的專員會仔細閱讀每份報告，以找出違反民權法的行為、瞭解違規行為的趨勢並"
"判定我們是否有權協助處理您所舉報的事宜。"

#: templates/forms/confirmation.html:97
msgid "Our specialists determine the next step"
msgstr "我們的專員將會決定接下來該怎麼做"

#: templates/forms/confirmation.html:101
msgid "We may decide to:"
msgstr "我們可決定："

#: templates/forms/confirmation.html:104
msgid ""
"<strong>Open an investigation</strong> or take some other action within the "
"legal authority of the Justice Department."
msgstr "<strong>立案調查</strong>或在司法部的法律權限範圍內採取某些其他行動。"

#: templates/forms/confirmation.html:105
msgid ""
"<strong>Collect more information</strong> before we can look into your "
"report."
msgstr "在我們針對您的報告進行調查之前<strong>收集更多資訊</strong>。"

#: templates/forms/confirmation.html:106
msgid ""
"<strong>Recommend another government agency</strong> that can properly look "
"into your report. If so, we’ll let you know."
msgstr ""
"為您建議可以針對您報告進行適當調查的<strong>其他政府機關</strong>。如發生此情"
"況，我們將會通知您。"

#: templates/forms/confirmation.html:109
msgid ""
"In some cases, we may determine that we don’t have legal authority to handle "
"your report and will recommend that you seek help from a private lawyer or "
"local legal aid organization."
msgstr ""
"在某些情況下，我們可能會判定我們沒有法律權限可以處理您的報告，且我們將會建議"
"您向私人律師或當地法扶組織尋求協助。"

#: templates/forms/confirmation.html:119
msgid "When possible, we will follow up with you"
msgstr "在可能的情況下，我們將會跟進您的狀況"

#: templates/forms/confirmation.html:124
msgid ""
"We do our best to let you know about the outcome of our review. However, we "
"may not always be able to provide you with updates because:"
msgstr ""
"我們會盡力通知您有關我們審查的結果。然而，我們可能不一定能夠為您提供進度更"
"新，理由如下："

#: templates/forms/confirmation.html:128
msgid ""
"We’re actively working on an investigation or case related to your report."
msgstr "我們正在積極調查與您報告有關的案件。"

#: templates/forms/confirmation.html:131
msgid "We’re receiving and actively reviewing many requests at the same time."
msgstr "我們同時收到許多要求且正在積極審查這些要求。"

#: templates/forms/confirmation.html:134 templates/landing.html:356
msgid ""
"If we are able to respond, we will contact you using the contact information "
"you provided in this report. Depending on the type of report, response times "
"can vary. If you need to reach us about your report, please refer to your "
"report number when contacting us. This is how we keep track of your "
"submission."
msgstr ""
"如果我們能夠回覆，我們將會使用您在本報告中所提供的聯絡資訊與您聯絡。視報告的"
"類型而定，回覆的時間可能會有所不同。如果您需要與我們聯絡有關您報告的事宜，在"
"聯絡我們時請告知我們您的報告號碼。我們透過此方式來追蹤您所提交的資訊。"

#: templates/forms/confirmation.html:142
msgid "What you can do next"
msgstr "您接下來可以採取的行動"

#: templates/forms/confirmation.html:148
msgid "1"
msgstr "1"

#: templates/forms/confirmation.html:151
msgid ""
"Contact local legal aid organizations or a lawyer if you haven’t already"
msgstr "如果您尚未與您當地的法扶組織或律師聯絡，您可以與其聯絡"

#: templates/forms/confirmation.html:155
msgid ""
"Legal aid offices or members of lawyer associations in your state may be "
"able to help you with your issue."
msgstr "您所在州的法扶辦公室或律師協會的成員可能可以協助您處理您的問題。"

#: templates/forms/confirmation.html:158
msgid ""
"American Bar Association, visit <a class=\"external-link--blue external-"
"link--popup\" aria-label=\"www.findlegalhelp.org\" href=\"http://www."
"findlegalhelp.org\">www.findlegalhelp.org</a> or call <a href="
"\"tel:800-285-2221\">(800) 285-2221</a>"
msgstr ""
"請瀏覽 <a class=\"external-link--blue external-link--popup\" aria-label="
"\"www.findlegalhelp.org\" href=\"http://www.findlegalhelp.org\">www."
"findlegalhelp.org</a> 或致電 <a href=\"tel:800-285-2221\">(800) 285-2221</a> "
"與美國律師協會聯絡"

#: templates/forms/confirmation.html:161
msgid ""
"Legal Service Corporation (or Legal Aid Offices), visit <a aria-label=\"www."
"lsc.gov/find-legal-aid\" class=\"external-link--blue external-link--popup\" "
"href=\"https://www.lsc.gov/find-legal-aid\">www.lsc.gov/find-legal-aid</a> "
"or call <a href=\"tel:202-295-1500\">(202) 295-1500</a>"
msgstr ""
"請瀏覽 <a aria-label=\"www.lsc.gov/find-legal-aid\" class=\"external-link--"
"blue external-link--popup\" href=\"https://www.lsc.gov/find-legal-aid\">www."
"lsc.gov/find-legal-aid</a> 或致電 <a href=\"tel:202-295-1500\">(202) "
"295-1500</a> 與法律服務公司（或法扶辦公室）聯絡"

#: templates/forms/confirmation.html:169
msgid "2"
msgstr "2"

#: templates/forms/confirmation.html:172
msgid "Get help immediately if you are in danger"
msgstr "如果您的處境危險，請立即尋求協助"

#: templates/forms/confirmation.html:177
msgid ""
"If you reported an incident where you or someone else has experienced or is "
"still experiencing physical harm or violence, or are in immediate danger, "
"please call <a href=\"tel:911\">911</a> and contact the police."
msgstr ""
"如果您舉報了某個事件，且您或其他人曾在該事件中遭受身體傷害或暴力行為，或者您"
"或其他人目前仍因為該事件而遭受身體傷害或暴力行為，或仍随时可能有危險，請致電 "
"<a href=\"tel:911\">911</a> 並與警察聯絡。"

#: templates/forms/confirmation.html:190
msgid "Your submission"
msgstr "您所提交的資訊"

#: templates/forms/error_422.html:5 templates/forms/errors.html:31
msgid "We're sorry, something went wrong"
msgstr "很抱歉，系統發生錯誤"

#: templates/forms/error_422.html:8
msgid ""
"\n"
"        <p>This error might be associated with an incompatible Internet "
"browser. Please download the latest version of Google Chrome, Mozilla "
"Firefox, Safari or Microsoft Edge.</p>\n"
"        <p>Additionally, please do not use multiple browsers and/or browser "
"tabs when entering your report.</p>\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"<p>該錯誤可能是與網路瀏覽器不相容有關。請下載最新版本的 Google Chrome、"
"Mozilla Firefox、Safari 或 Microsoft Edge。</p>\n"
"<p>此外，在輸入您的報告時，請勿使用多個瀏覽器和／或使用多個瀏覽器分頁。</p>\n"
"    "

#: templates/forms/errors.html:33
msgid "We hope to fix this issue shortly"
msgstr "我們希望此問題很快可以獲得解決"

#: templates/forms/errors.html:35
msgid "Error: "
msgstr "錯誤訊息："

#: templates/forms/errors.html:37 templates/forms/report_maintenance.html:33
msgid "If you need to contact us immediately, you can reach us by:"
msgstr "如果您需要立即與我們聯絡，您可以透過下列方式與我們取得聯繫："

#: templates/forms/errors.html:42 templates/forms/report_maintenance.html:38
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: templates/forms/errors.html:51 templates/forms/report_maintenance.html:47
#: templates/partials/footer.html:32
msgid "(toll-free)"
msgstr "（免費）"

#: templates/forms/errors.html:52 templates/forms/report_maintenance.html:48
#: templates/partials/footer.html:33
msgid "Telephone Device for the Deaf"
msgstr "聽障專線"

#: templates/forms/errors.html:53 templates/forms/report_maintenance.html:49
#: templates/partials/footer.html:34
msgid "(TTY)"
msgstr "(TTY)"

#: templates/forms/errors.html:68 templates/forms/report_maintenance.html:64
msgid "Other information"
msgstr "其他資訊"

#: templates/forms/errors.html:69
msgid "File a complaint"
msgstr "提出投訴"

#: templates/forms/errors.html:71 templates/forms/report_maintenance.html:66
#: templates/landing.html:128
msgid "About the Civil Rights Division"
msgstr "民權司相關資訊"

#: templates/forms/errors.html:74 templates/forms/report_maintenance.html:69
#: templates/landing.html:111
msgid ""
"If you or someone else is in immediate danger, <a href=\"tel:911\">please "
"call 911 or local police.</a>"
msgstr ""
"如果您或其他人有紧急的危險，<a href=\"tel:911\">請致電 911 或與當地警察聯絡。"
"</a>"

#: templates/forms/portal/progress-bar.html:6
msgid "progress"
msgstr "進度"

#: templates/forms/portal/progress-bar.html:8
#, python-format
msgid ""
"\n"
"          Current step: %(current_step_name)s. Step %(stage_number)s of "
"%(total_stages)s.\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"          目前步驟：%(current_step_name)s. 步驟 %(stage_number)s 的 "
"%(total_stages)s.\n"
"        "

#: templates/forms/portal/progress-bar.html:27
msgid "not completed"
msgstr "尚未完成"

#: templates/forms/portal/progress-bar.html:29
msgid "completed"
msgstr "已完成"

#: templates/forms/report_base.html:8
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Step %(stage_number)s: %(current_step_name)s - "
msgstr ""
"\n"
"        步驟 %(stage_number)s: %(current_step_name)s - "

#: templates/forms/report_base.html:22
msgid "Contact the Department of Justice to report a civil rights violation"
msgstr "與司法部聯絡以舉報民權侵犯事件"

#: templates/forms/report_base.html:54
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                  1 error found\n"
"                "
msgid_plural ""
"\n"
"                  %(counter)s errors found\n"
"                "
msgstr[0] ""
"\n"
"                  發現 1 項錯誤\n"
"                "
msgstr[1] ""
"\n"
"                  發現 %(counter)s 項錯誤\n"
"                "

#: templates/forms/report_base.html:84
#: templates/forms/report_contact_info.html:39
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/forms/report_base.html:86
#: templates/forms/report_contact_info.html:33
#: templates/forms/report_contact_info.html:41
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: templates/forms/report_base.html:95 templates/forms/report_review.html:34
msgid "previous step"
msgstr "上一步"

#: templates/forms/report_base.html:98 templates/forms/report_review.html:37
#: templates/partials/redirect-modal.html:23
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: templates/forms/report_data.html:21 templates/forms/report_data.html:111
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: templates/forms/report_data.html:131 templates/forms/report_data.html:137
msgid "None selected"
msgstr "沒有選擇任何選項"

#: templates/forms/report_maintenance.html:30
msgid "This page is currently down for maintenance."
msgstr "本頁面目前正在維护。"

#: templates/forms/report_maintenance.html:31
msgid ""
"We expect to be back shortly. We recommend checking back to report a civil "
"rights violation."
msgstr ""
"我們預計很快就能恢復正常運作。我們建議您稍后回來確認網站狀況，以舉報民權侵犯"
"事件。"

#: templates/forms/report_review.html:10
msgid "Before you submit your report, please check your responses"
msgstr "在您提交報告之前，請檢查您的答案"

#: templates/forms/report_review.html:12
msgid ""
"If you need to make any changes, you can go back and edit the previous "
"pages. Please make sure your information is accurate. This allows us to "
"respond to your report quickly."
msgstr ""
"如果您需要更改任何答案，您可以返回並修改先前的頁面。請確認您的資訊正確無誤。"
"這可讓我們迅速回覆您的報告。"

#: templates/forms/report_review.html:14 templates/forms/report_review.html:26
msgid "Submit report"
msgstr "提交報告"

#: templates/forms/snippets/preview_button.html:5
msgid "Edit this page"
msgstr "修改本頁面"

#: templates/forms/widgets/crt_radio_area_option.html:26
msgid "Examples:"
msgstr "例子："

#: templates/forms/word_counter.html:4
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    %(word_limit)s word limit.\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"    %(word_limit)s 字數限制.\n"
"  "

#: templates/forms/word_counter.html:16 templates/forms/word_counter.html:21
#, python-format
msgid ""
"\n"
"          %(word_limit)s word limit reached\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"          %(word_limit)s 已達字數限制\n"
"        "

#: templates/hate_crime_human_trafficking.html:7
#: templates/hate_crime_human_trafficking.html:14
msgid ""
"Civil Rights Division - Department of Justice - Get help for hate crimes and "
"human trafficking"
msgstr "民權司 - 司法部 - 獲取仇恨犯罪和人口販運方面的幫助"

#: templates/hate_crime_human_trafficking.html:25
msgid "How do I…"
msgstr "我如何……"

#: templates/hate_crime_human_trafficking.html:28
msgid "Report a hate crime"
msgstr "舉報仇恨犯罪"

#: templates/hate_crime_human_trafficking.html:31
msgid "Report human trafficking"
msgstr "舉報人口販運"

#: templates/hate_crime_human_trafficking.html:37
msgid "Get help for hate crimes and human trafficking"
msgstr "獲取仇恨犯罪和人口販運方面的幫助"

#: templates/hate_crime_human_trafficking.html:42
msgid "Where to report a hate crime"
msgstr "哪裏可以舉報仇恨犯罪"

#: templates/hate_crime_human_trafficking.html:44
msgid ""
"A hate crime is violence or threats of violence based on race, color, "
"national origin, religion, gender, sexual orientation, gender identity, or "
"disability."
msgstr ""
"仇恨犯罪是基於種族、膚色、國籍、宗教、性別、性取向、性别認同或殘疾的暴力行爲"
"或暴力威脅。"

#: templates/hate_crime_human_trafficking.html:48
msgid "In cases of emergency, contact 911"
msgstr "緊急情況，請拨打911"

#: templates/hate_crime_human_trafficking.html:53
msgid "Otherwise, contact the FBI online"
msgstr "否则，請綫上聯係聯邦調查局"

#: templates/hate_crime_human_trafficking.html:58
msgid "Or a local field office by phone"
msgstr "或者致電當地的分局"

#: templates/hate_crime_human_trafficking.html:64
msgid "Where to report human trafficking"
msgstr "在哪裏舉報人口販運"

#: templates/hate_crime_human_trafficking.html:66
msgid ""
"Human trafficking includes being forced or coerced to do work, or forced or "
"coerced to engage in sex acts for something of value."
msgstr ""
"人口販運包括被强迫或脅迫做工，或是被强迫或脅迫从事性行爲以換取有價值的東西。"

#: templates/hate_crime_human_trafficking.html:70 templates/landing.html:230
msgid "Get help from the National Human Trafficking Hotline"
msgstr "向國家人口販運專綫尋求幫助"

#: templates/landing.html:30
msgid "Menu"
msgstr "菜單"

#: templates/landing.html:39
msgid "About the Division"
msgstr "民權司相關資訊"

#: templates/landing.html:44
msgid "Your rights"
msgstr "您的權利"

#: templates/landing.html:49 templates/partials/footer.html:70
msgid "Report a violation"
msgstr "舉報侵權事件"

#: templates/landing.html:54
msgid "Already submitted?"
msgstr "已經提交？"

#: templates/landing.html:59 templates/partials/footer.html:9
#: views_public.py:174 views_public.py:253 views_public.py:271
msgid "Contact"
msgstr "聯絡"

#: templates/landing.html:81
msgid "We uphold the civil rights of <em>all</em> people in the United States."
msgstr "我們會維護所有身处美國的民众的民權。"

#: templates/landing.html:86
msgid ""
"The Civil Rights Division enforces federal laws that protect you from "
"discrimination based on your race, color, national origin, disability "
"status, sex, religion, familial status, or loss of other constitutional "
"rights."
msgstr ""
"民權司負責執行聯邦法律，保護您免於因為種族、膚色、原國籍、殘障人士身分、性"
"別、宗教、家庭狀況而遭受歧視或喪失其他憲法權利。"

#: templates/landing.html:89
msgid ""
"If you believe your civil rights, or someone else’s, have been violated, "
"submit a report using our online form."
msgstr "如果您認為自己或他人的民權受到侵犯，請使用我們的線上表格提交報告。"

#: templates/landing.html:91 templates/landing.html:329
msgid "Start a report"
msgstr "開始提交報告"

#: templates/landing.html:92
msgid "or learn more about <a href=\"#your-rights\">your rights</a>"
msgstr "或進一步瞭解<a href=\"#your-rights\">您的權利</a>"

#: templates/landing.html:105
msgid ""
"If you are in danger, contact <a href=\"tel:911\" aria-label=\"9 1 1\">911</"
"a>"
msgstr ""
"如果您處境危險，請聯絡 <a href=\"tel:911\" aria-label=\"9 1 1\">911</a>"

#: templates/landing.html:116
msgid ""
"If you are reporting misconduct by law enforcement or believe you have "
"experienced a hate crime, please <a aria-label=\"contact the FBI\" class="
"\"external-link--white\" href=\"https://www.fbi.gov/tips\">contact the FBI</"
"a>."
msgstr ""
"如果您要舉報執法人員的違紀事件或者您認為自己遭遇仇恨犯罪，<a aria-label="
"\"contact the FBI\" class=\"external-link--white\" href=\"https://www.fbi."
"gov/tips\">請與聯邦調查局 (FBI) 聯絡</a>。"

#: templates/landing.html:130
msgid "We protect your rights through:"
msgstr "我們透過下列方式保障您的權利："

#: templates/landing.html:133
msgid "Enforcement"
msgstr "執法"

#: templates/landing.html:135
msgid ""
"We sue or prosecute individuals and organizations who violate civil rights "
"laws."
msgstr "我們會控告或起訴違反民權法的人士和組織。"

#: templates/landing.html:138
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                You can help us do this work by reporting a possible civil "
"rights violation through our <a href=\"%(report_form_url)s\">online form</"
"a>.\n"
"                "
msgstr ""
"\n"
"                您可使用我們的<a href=\"%(report_form_url)s\">線上表格</a>來"
"舉報可能的民權侵犯事件，以協助我們完成。\n"
"                "

#: templates/landing.html:144
msgid "Education"
msgstr "教育"

#: templates/landing.html:146
msgid "We help the public understand how to comply with these laws."
msgstr "我們會協助一般民眾瞭解如何遵守這些法律。"

#: templates/landing.html:147
msgid "We do this through public speaking, technical assistance, and more."
msgstr "我們透過公開演講、技術協助等方法來讓民眾瞭解如何遵守這些法律。"

#: templates/landing.html:150
msgid "Coordination"
msgstr "協調"

#: templates/landing.html:152
msgid ""
"We help the entire federal government work together to enforce these laws."
msgstr "我們會協助聯邦政府全體同仁共同合作以執行這些法律。"

#: templates/landing.html:153
msgid ""
"Our teams work with other agencies to promote a consistent approach to civil "
"rights laws."
msgstr "我們的團隊會與其他機構合作，以促使大家透過一致的方式執行民權法。"

#: templates/landing.html:165
msgid "Understanding your rights"
msgstr "瞭解您的權利"

#: templates/landing.html:168
msgid ""
"Civil rights laws can protect you from unlawful discrimination, harassment, "
"or abuse in a variety of settings like <span class=\"crt-landing--"
"rights_text crt-landing--rights_categories\">housing, the workplace, school, "
"voting, business, healthcare, public spaces</span>, and more."
msgstr ""
"民權法可保護您免於在各種場合遭受非法歧視、騷擾或虐待，如<span class=\"crt-"
"landing--rights_text crt-landing--rights_categories\">住房、職場、學校、投"
"票、商店、醫療保健設施、公共場所</span>等等。"

#: templates/landing.html:171
msgid ""
"If you have been <span class=\"crt-landing--rights_categories\">mistreated "
"by law enforcement</span> (including while incarcerated), believe you have "
"been a victim of a <span class=\"crt-landing--rights_categories\">hate "
"crime</span>, or a victim of <span class=\"crt-landing--rights_categories"
"\">human trafficking</span>, we can help get you to the right place."
msgstr ""
"如果您曾經遭受執法人員（包括在遭到監禁期間）的<span class=\"crt-landing--"
"rights_categories\">不當對待</span>、您認為自己曾是<span class=\"crt-"
"landing--rights_categories\">仇恨犯罪</span>或<span class=\"crt-landing--"
"rights_categories\">人口販賣</span>的受害者，我們可以協助您與適當的單位聯絡。"

#: templates/landing.html:187
msgid "Choose from this list to see example civil rights violations:"
msgstr "請從本清單中選擇，以查看民權侵犯事件的例子："

#: templates/landing.html:222
msgid "Examples"
msgstr "例子"

#: templates/landing.html:230
msgid "Were you forced to work against your will?"
msgstr "是否有人違反您的意願強迫您工作？"

#: templates/landing.html:239
msgid ""
"If you think you’ve experienced a similar situation, learn <a href=\"#crt-"
"landing--reporting\">how to report a civil rights violation</a>."
msgstr ""
"如果您認為自己曾發生類似情況，請瞭解該<a href=\"#crt-landing--reporting\">如"
"何舉報民權侵犯事件</a>。"

#: templates/landing.html:249
msgid "Protected by civil rights laws"
msgstr "受到民權法的保護"

#: templates/landing.html:251
msgid "These are the most common characteristics that are legally protected."
msgstr "以下是受到法律保護的最常見特徵清單。"

#: templates/landing.html:254
msgid ""
"Disability <span class=\"crt-landing--protected\">including temporary or in "
"recovery</span>"
msgstr ""
"殘障<span class=\"crt-landing--protected\">（包括暫時性或康復中的情況）</"
"span>"

#: templates/landing.html:256
msgid "Sex, gender identity, and sexual orientation"
msgstr "性別、性別認同及性取向"

#: templates/landing.html:257
msgid "Immigration/citizenship status"
msgstr "移民／公民身分"

#: templates/landing.html:258
msgid ""
"Language and national origin <span class=\"crt-landing--protected"
"\">including ancestry and ethnicity</span>"
msgstr ""
"語言和原國籍<span class=\"crt-landing--protected\">（包括祖籍和族裔）</span>"

#: templates/landing.html:259
msgid ""
"Family, marital, or parental status <span class=\"crt-landing--protected"
"\">including pregnancy</span>"
msgstr ""
"家庭狀況、婚姻狀態或是否擁有子女<span class=\"crt-landing--protected\">（包括"
"懷孕）</span>"

#: templates/landing.html:261
msgid "Genetic identification"
msgstr "基因識別資訊"

#: templates/landing.html:262
msgid "Servicemember status"
msgstr "服役人員状态"

#: templates/landing.html:276
msgid "How to report a civil rights violation"
msgstr "民權侵犯事件的舉報方式"

#: templates/landing.html:281
msgid ""
"If you believe that you or someone else experienced unlawful discrimination, "
"you can report a civil rights violation."
msgstr "如果您認為自己或他人遭受非法歧視，您可以舉報民權侵犯事件。"

#: templates/landing.html:290
msgid "Report using our online form."
msgstr "請使用我們的線上表格進行舉報。"

#: templates/landing.html:291
msgid ""
"By completing the online form, you can provide the details we need to "
"understand what happened. You will receive a confirmation number and your "
"report is immediately sent to our staff for review."
msgstr ""
"您可藉由填寫線上表格來提供我們瞭解事發經過所需的詳細資訊。您將會收到一組確認"
"號碼，而您的報告將會立即寄送給我們的工作人員進行審查。"

#: templates/landing.html:299
msgid "We review your report."
msgstr "我們會審查您的報告。"

#: templates/landing.html:300
msgid ""
"Teams that specialize in handling your type of issue will review it. If it "
"needs to be forwarded to another team or agency, we will try to connect your "
"complaint to the right group."
msgstr ""
"專門處理您該類型問題的團隊將會審查您的報告。如果我們需要將您的報告轉交給其他"
"團隊或機構，我們將會盡力將您的投訴轉介給適當的團體。"

#: templates/landing.html:308
msgid "We determine next steps and get back to you."
msgstr "我們會決定接下來該怎麼做並回覆您。"

#: templates/landing.html:309
msgid ""
"Possible outcomes include: following up for more information, starting a "
"mediation or investigation, directing you to another organization for "
"further help, or informing you that we cannot help."
msgstr ""
"可能的結果包括：跟進以索取進一步資訊、開始進行調解或調查、轉介您至其他組織以"
"尋求進一步協助或通知您我們無法提供協助。"

#: templates/landing.html:328
msgid "Have you or someone you know experienced a civil rights violation?"
msgstr "您或您所認識的人是否曾遭遇民權侵權事件？"

#: templates/landing.html:334
msgid ""
"If you cannot access the online form, you can <a href=\"#phone-footer"
"\">call</a> to report a violation or report a violation by <a href="
"\"#address-footer\">mail</a>."
msgstr ""
"如果您無法使用線上表格，您可以<a href=\"#phone-footer\">致電</a>或透過<a "
"href=\"#address-footer\">郵件</a>舉報侵權事件。"

#: templates/landing.html:344
msgid "Already submitted a report?"
msgstr "已經提交報告了嗎？"

#: templates/landing.html:347
msgid "Here's what to expect."
msgstr "以下是後續流程。"

#: templates/landing.html:351
msgid ""
"<strong>Thank you for your report.</strong> We carefully read each one to "
"determine if we have the authority to help. We do our best to let you know "
"about the outcome of our review. However, we may not always be able to "
"provide you with updates because:"
msgstr ""
"<strong>感謝您提交報告。</strong>我們會仔細閱讀每份報告，以判定我們是否有權提"
"供協助。我們會盡力通知您有關我們審查的結果。然而，我們可能不一定能夠為您提供"
"進度更新，理由如下："

#: templates/landing.html:353
msgid ""
"We're actively working on an investigation or case related to your report."
msgstr "我們正在積極處理某項與您報告有關的案件。"

#: templates/landing.html:354
msgid "We're receiving and actively reviewing many reports at the same time."
msgstr "我們同時收到許多報告且正在積極審查這些報告。"

#: templates/landing.html:361
msgid "Need urgent legal help?"
msgstr "急需法律援助？"

#: templates/landing.html:363
msgid ""
"Due to the amount of reports we receive, it can take several weeks for us to "
"respond to your issue. Local legal aid offices or lawyers in your area may "
"be able to quickly respond to or help with your concern"
msgstr ""
"基於我們所收到的報告量，我們可能需要幾週的時間才能回覆您的問題。您當地的法扶"
"辦公室或律師可能可以迅速作出回覆或協助您處理您所擔憂的問題"

#: templates/landing.html:364
msgid ""
"Contact Legal Services Corporation at <a aria-label=\"www.lsc.gov/find-legal-"
"aid\" class=\"external-link--blue external-link--popup\" href=\"https://www."
"lsc.gov/find-legal-aid\">lsc.gov/find-legal-aid</a> or call <a href="
"\"tel:202-295-1500\">(202) 295-1500</a>."
msgstr ""
"請瀏覽 <a aria-label=\"www.lsc.gov/find-legal-aid\" class=\"external-link--"
"blue external-link--popup\" href=\"https://www.lsc.gov/find-legal-aid\">lsc."
"gov/find-legal-aid</a> 或致電 <a href=\"tel:202-295-1500\">(202) 295-1500</"
"a> 與法律服務公司聯絡。"

#: templates/landing.html:365
msgid ""
"Or visit <a class=\"external-link--blue external-link--popup\" aria-label="
"\"www.findlegalhelp.org\" href=\"http://www.findlegalhelp.org/\">www."
"findlegalhelp.org</a> or call <a href=\"tel:800-285-2221\">(800) 285-2221</"
"a> to find a lawyer through the American Bar Association."
msgstr ""
"或請瀏覽 <a class=\"external-link--blue external-link--popup\" aria-label="
"\"www.findlegalhelp.org\" href=\"http://www.findlegalhelp.org/\">www."
"findlegalhelp.org</a>或致電 <a href=\"tel:800-285-2221\">(800) 285-2221</a> "
"以透過美國律師協會尋找律師。"

#: templates/landing.html:379
msgid "Image attributions"
msgstr "圖片來源"

#: templates/partials/banner/usa_banner_content.html:7
msgid "The .gov means it’s official."
msgstr ".gov 意指官方網站。"

#: templates/partials/banner/usa_banner_content.html:8
msgid ""
"Federal government websites often end in .gov or .mil. Before sharing "
"sensitive information, make sure you’re on a federal government site."
msgstr ""
"聯邦政府網站的網址通常是以 .gov 或 .mil 結尾。在分享敏感性資訊之前，請確認您"
"上的是聯邦政府的網站。"

#: templates/partials/banner/usa_banner_content.html:16
msgid "The site is secure."
msgstr "此網站是安全的。"

#: templates/partials/banner/usa_banner_content.html:17
msgid ""
"The <strong>https://</strong> ensures that you are connecting to the "
"official website and that any information you provide is encrypted and "
"transmitted securely."
msgstr ""
"<strong>https://</strong> 確保您連線的是官方網站，且您所提供的任何資訊都會加"
"密處理並透過安全的方式傳輸。"

#: templates/partials/banner/usa_banner_header.html:9
msgid "An official website of the United States government"
msgstr "美國政府官方網站"

#: templates/partials/banner/usa_banner_header.html:10
#: templates/partials/banner/usa_banner_header.html:13
msgid "Here’s how you know"
msgstr "以下為您說明辨識方式"

#: templates/partials/contact-info-confirmation-modal.html:8
msgid ""
"You are continuing your complaint without providing email or phone "
"information."
msgstr "您在繼續填寫您的報告，但尚未提供電子郵件或電話信息。"

#: templates/partials/contact-info-confirmation-modal.html:13
msgid ""
"You do not have to provide contact information, however, we will not be able "
"to contact you for any status updates or potential follow up. Would you like "
"to add your contact information now? If you prefer not to, you will go to "
"Step 2."
msgstr ""
"您不一定要提供聯繫信息，但是，我們將無法與你聯繫，以提供任何狀態更新或進行後"
"續跟進。您想現在添加聯繫信息嗎？如果不願意，您將進入第2步。"

#: templates/partials/contact-info-confirmation-modal.html:18
msgid "No, I don't want to provide it"
msgstr "不，我不想提供聯繫方式"

#: templates/partials/contact-info-confirmation-modal.html:21
msgid "Yes, I'd like to add it"
msgstr "好，我想添加聯繫方式"

#: templates/partials/footer.html:47
msgid "Availability of Language Assistance Services"
msgstr "語言協助服務的提供"

#: templates/partials/footer.html:59
msgid "Links"
msgstr "連結"

#: templates/partials/footer.html:67
msgid "About the division"
msgstr "民權司相關資訊"

#: templates/partials/footer.html:73
msgid "Privacy policy"
msgstr "隱私政策"

#: templates/partials/footer.html:76
msgid "FOIA"
msgstr "資訊自由法 (FOIA)"

#: templates/partials/footer.html:79
msgid "Accessibility"
msgstr "便利設施"

#: templates/partials/footer.html:91
msgid "Office of Inspector General"
msgstr "檢察總長辦公室"

#: templates/partials/footer.html:94
msgid "Budget and performance"
msgstr "預算與績效"

#: templates/partials/footer.html:97
msgid "Legal policies and Disclaimers"
msgstr "法律政策與免責聲明"

#: templates/partials/i8n.html:15
msgid "Go"
msgstr "前往"

#: templates/partials/important_message.html:7
msgid "Have you been a victim of a hate crime or human trafficking?"
msgstr "您是否是仇恨犯罪或人口販運的受害者嗎？"

#: templates/partials/important_message.html:9
msgid "Get help NOW!"
msgstr "請立即求助！"

#: templates/partials/menu_language_selection.html:36
msgid "More Language Assistance Services"
msgstr "語言協助服務的提供"

#: templates/partials/policy.html:9
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私政策"

#: templates/partials/policy.html:16
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            The purpose of this form is to allow the public to submit civil "
"rights complaints to the Department of Justice, thereby allowing us to "
"enforce over thirty <a href=\"%(privacy_policy_url)s#our-statutes\">civil "
"rights statutes</a> within our authority. These statutes authorize us to "
"collect this information.  You should know that any information you provide "
"through this form is voluntary, yet failure to provide some of the "
"information might limit the Department’s ability to pursue your claim. We "
"may use this information for certain routine uses, including sharing this "
"information under certain circumstances with:\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"             本表格的目的是要讓一般民眾可以向司法部提出民權投訴，以讓我們可以"
"在我們的職權範圍內執行三十多條<a href=\"%(privacy_policy_url)s#our-statutes"
"\">民權法規</a>。這些法規授權我們收集這些資訊。您應瞭解，您透過本表格所提供的"
"所有資訊均屬於自願提供，但您若未提供某些資訊，可能會使司法部處理您投訴的能力"
"受到限制。我們可將這些資訊用於例行用途，包括在特定情況下與下列人士分享這些資"
"訊：\n"
"            "

#: templates/partials/policy.html:20
msgid "contractors who work with us, if they need it to perform a contract;"
msgstr "與我們合作的簽約合作者（如果對方需要這些資訊才能履行合約）；"

#: templates/partials/policy.html:21
msgid ""
"a court, magistrate, or administrative tribunal, as well as opposing counsel "
"during settlement negotiations and/or litigation;"
msgstr "法院、地方法官或行政法庭以及在和解協商和／或訴訟期間的辯方律師；"

#: templates/partials/policy.html:22
msgid "Members of Congress;"
msgstr "國會議員；"

#: templates/partials/policy.html:23
msgid "Federal, state, or local law enforcement agencies."
msgstr "聯邦政府、州政府或地方政府的執法機構。"

#: templates/partials/policy.html:27
#, python-format
msgid ""
"You can find our complete <a href=\"%(privacy_policy_url)s\">Privacy Policy "
"here</a>."
msgstr ""
"您可點選此處以查詢我們完整的<a href=\"%(privacy_policy_url)s\">隱私政策</a>。"

#: templates/partials/redirect-modal.html:8
msgid "You are now leaving the Department of Justice website."
msgstr "您現在即將退出司法部的網站。"

#: templates/partials/redirect-modal.html:13
msgid "You will automatically be redirected to:"
msgstr "您將會自動轉到："

#: templates/partials/redirect-modal.html:18
msgid ""
"The Department of Justice does not endorse the organizations or views "
"represented by this site and takes no responsibility for, and exercises no "
"control over, the accuracy, accessibility, copyright or trademark compliance "
"or legality of the material contained on this site."
msgstr ""
"司法部不為本網站中所提及的組織或意見背書；對於本網站中所包含之資料的準確性、"
"可使用性、版權或商標的合規性或合法性，司法部概不負責且不具有任何控制能力。"

#: templates/partials/redirect-modal.html:26
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: templates/partials/unsupported-browser-modal.html:10
msgid ""
"\n"
"          <strong>NOTICE: Your mobile browser is not compatible with this "
"form</strong> and you may experience issues with form submission.\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"<strong>提示：您移動設備上的瀏覽器和此表不兼容</strong>，您可能會在提交表格時"
"遇到問題。\n"
"          "

#: templates/partials/unsupported-browser-modal.html:15
msgid ""
"\n"
"          Please consider downloading the latest version of Google Chrome, "
"Mozilla Firefox, Safari, or Microsoft Edge. <a id=\"ub_contact\" href="
"\"#contact-crt\">You can also contact us by phone or mail here.</a>\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"          請考慮下載最新版本的Google Chrome, Mozilla Firefox, Safari, 或"
"Microsoft Edge。<a id=\"ub_contact\" href=\"#contact-crt\">您也可以在此用電話"
"或郵件聯絡。</a>\n"
"          "

#: templates/privacy.html:7 templates/privacy.html:13
msgid "Civil Rights Division - Department of Justice - Privacy Policy"
msgstr "民權司 - 司法部 - 隱私政策"

#: templates/privacy.html:23 templates/privacy.html:34
msgid "Privacy Act Statement"
msgstr "隱私法案聲明"

#: templates/privacy.html:26
msgid "Your information"
msgstr "您的資訊"

#: templates/privacy.html:29
msgid "Our Statutes"
msgstr "我們的法規"

#: templates/privacy.html:37
msgid ""
"The information you provide through this form will help the Department of "
"Justice’s Civil Rights Division (“us,” “we”) enforce the federal civil "
"rights statutes within its authority."
msgstr ""
"您透過本表格所提供的資訊將可協助司法部的民權科（以下簡稱為「我們」）在其權限"
"範圍內執行聯邦民權法規。"

#: templates/privacy.html:40
msgid ""
"In addition to our enforcement efforts, we may use the information you "
"provide on this form for certain routine purposes. These include sharing "
"with:"
msgstr ""
"除了用於執法之外，我們可能還會將您在本表格中所提供的資訊用於特定例行用途。其"
"中包括與下列人士或組織分享："

#: templates/privacy.html:42
msgid ""
"\n"
"                    <li>\n"
"                        a court, magistrate, or administrative tribunal, "
"including disclosures to opposing counsel in\n"
"                        the course of settlement negotiations;\n"
"                    </li>\n"
"                    <li>\n"
"                        a Member of Congress submitting a request involving "
"an individual, to whom the record pertains,\n"
"                        when the individual has requested assistance from "
"the Member with respect to the subject matter\n"
"                        of the record.\n"
"                    </li>\n"
"                    <li>\n"
"                        a contractor with the Department of Justice who "
"needs access to the information in order to\n"
"                        perform a contract. Recipients of information shall "
"be required to comply with the requirements\n"
"                        of the Privacy Act of 1974, as amended, pursuant to "
"5 U.S.C. 552a(m).\n"
"                    </li>\n"
"\n"
"                    <li>\n"
"                        a Federal, State, or local law enforcement agency, "
"if we become aware of a violation or\n"
"                        potential violation of law or regulation outside the "
"scope of our jurisdiction.\n"
"                    </li>\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
"                    <li>\n"
"法院、地方法官或行政法庭，包括在進行和解協商的過程中披露給辯方律師；\n"
"                    </li>\n"
"                    <li>\n"
"國會議員，該國會議員提出涉及某人的要求，而我們所持有的記錄與該人士有關，且該"
"人士就記錄中的主要內容向國會議員尋求協助。\n"
"                    </li>\n"
"                    <li>\n"
"需要取得資訊以履行合約的司法部簽約合作者。資訊收受者將必須遵守根據 5 U.S.C. "
"552a(m) 所修訂之 1974 年隱私法的規定。\n"
"                    </li>\n"
"                    <li>\n"
"聯邦政府、州政府或地方政府的執法機構，條件是我們知曉在我們的司法管轄權範圍外"
"有違反法律或法規或是可能有違反法律或法規的情況。                    </li>\n"
"                    "

#: templates/privacy.html:65
msgid ""
"For a complete list of routine agency uses, please consult the following:"
msgstr "如需例行機構用途的完整清單，請參閱下文："

#: templates/privacy.html:74
msgid "You should also know that:"
msgstr "您也應瞭解："

#: templates/privacy.html:76
msgid ""
"\n"
"                    <li>Any information you provide to us through this form "
"is voluntary.</li>\n"
"                    <li>If you choose not to provide the information we ask "
"for on this form, we may not be able to\n"
"                        evaluate or take action based on your report.</li>\n"
"                    <li>We will treat the information you provide on this "
"form confidentially, to the extent we are\n"
"                        allowed by the Freedom of Information Act (5 U.S.C. "
"552) and the Privacy Act (5 U.S.C. 552a).\n"
"                    </li>\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
"                    <li>您透過本表格提供給我們的所有資訊均屬於自願提供。</"
"li>\n"
"                    <li>如果您選擇不提供我們在本表格中所要求的資訊，我們可能"
"會無法評估您的報告或無法針對您的報告採取行動。</li>\n"
"                    <li>對於您在本表格中所提供的資訊，我們將會在資訊自由法 "
"(5 U.S.C. 552) 和隱私法 (5 U.S.C. 552a) 的許可範圍內對您的資訊保密。\n"
"                    </li>\n"
"                    "

#: templates/privacy.html:85 templates/privacy.html:146
msgid "Return to top"
msgstr "返回最前面"

#: templates/privacy.html:88
msgid ""
"We are authorized to collect this information pursuant to the following "
"statutes:"
msgstr "我們已獲得授權，得以根據下列法規收集這些資訊："

#: templates/privacy.html:90
msgid ""
"\n"
"                    <li>Official Misconduct, 18 U.S.C. §§ 241, 242</li>\n"
"                    <li>The Matthew Shepard and James Byrd, Jr., Hate Crimes "
"Prevention Act of 2009, 18 U.S. Code § 249,\n"
"                        et seq.</li>\n"
"                    <li>Federally Protected Activities, 18 U.S.C. § 245</"
"li>\n"
"                    <li>Criminal Interference with Right to Fair Housing, 18 "
"U.S.C. § 3631</li>\n"
"                    <li>Damage to Religious Property, 18 U.S.C. § 247</li>\n"
"                    <li>Anti-Trafficking Statutes, including:\n"
"                        <ul>\n"
"                            <li>18 U.S.C. § 1581 (Peonage)</li>\n"
"                            <li>18 U.S.C. § 1584 (Involuntary Servitude)</"
"li>\n"
"                            <li>18 U.S.C. § 1589 (Forced Labor)</li>\n"
"                            <li>18 U.S.C. § 1590 (Trafficking with Respect "
"to Peonage, Slavery, Involuntary Servitude,\n"
"                                or Forced Labor)</li>\n"
"                            <li>18 U.S.C. § 1591 (Sex Trafficking of "
"Children or by Force, Fraud, or Coercion)</li>\n"
"                            <li>18 U.S.C. § 1592 (Unlawful Conduct with "
"Respect to Documents in Furtherance of\n"
"                                Trafficking, Peonage, Slavery, Involuntary "
"Servitude, or Forced Labor)</li>\n"
"                            <li>18 U.S.C. § 1593 (Mandatory Restitution)</"
"li>\n"
"                            <li>18 U.S.C. § 1594 (Attempt and Forfeiture)</"
"li>\n"
"                            <li>18 U.S.C. § 1595 (Private Right of Action)</"
"li>\n"
"                            <li>18 U.S.C. § 2423 (Transportation of Minors "
"into Prostitution)</li>\n"
"                            <li>18 U.S.C. § 1546 (Visa Fraud)</li>\n"
"                        </ul>\n"
"                    </li>\n"
"                    <li>Freedom of Access to Clinic Entrances Act (FACE), 18 "
"U.S.C. § 248</li>\n"
"                    <li>Criminal Protection for Voting Rights, 18 U.S.C. § "
"594</li>\n"
"                    <li>Americans with Disabilities Act, Titles I-III, 42 U."
"S.C. § 126, et seq.</li>\n"
"                    <li>Rehabilitation Act of 1973, 29 U.S.C. § 701, et seq."
"</li>\n"
"                    <li>Civil Rights Act of 1964, Titles II, IV, VI, VII</"
"li>\n"
"                    <li>Uniformed Services Employment and Reemployment "
"Rights Act (USERRA), 38 U.S.C. § 4301, et seq.\n"
"                    </li>\n"
"                    <li>Equal Education Opportunities Act of 1974 (EEOA), 20 "
"USC § 1701, et seq.</li>\n"
"                    <li>Individuals with Disabilities in Education Act "
"(IDEA), 20 USC § 1400, et seq.</li>\n"
"                    <li>Education Amendments of 1972, Title IX, 20 U.S.C. § "
"1681, et seq.</li>\n"
"                    <li>Fair Housing Act (FHA), 42 U.S.C. § 3601, et seq.</"
"li>\n"
"                    <li>Equal Credit Opportunity Act (ECOA), 15 U.S.C. § "
"1691, et seq.</li>\n"
"                    <li>Religious Land Use and Institutionalized Persons Act "
"(RLUIPA), 42 U.S.C. § 2000cc, et seq.</li>\n"
"                    <li>Servicemembers Civil Relief Act (SCRA), 50 U.S.C. § "
"3901, et seq.</li>\n"
"                    <li>Immigration and Nationality Act § 274B, 8 U.S.C. "
"§ 1324b</li>\n"
"                    <li>Civil Rights of Institutionalized Persons Act "
"(CRIPA), 42 U.S.C. § 1997, et seq.</li>\n"
"                    <li>Violent Crime Control and Law Enforcement Act, 36 U."
"S.C. 12601, et seq.</li>\n"
"                    <li>Omnibus Crime and Safe Streets Act, 34 U.S.C. § "
"10101, et seq.</li>\n"
"                    <li>Voting Rights Act, 52 U.S.C. § 10101, et seq.</li>\n"
"                    <li>Voting Accessibility for the Elderly and Handicapped "
"Act, 42 U.S.C. § 1973ee, et seq.</li>\n"
"                    <li>Uniformed and Overseas Citizens Absentee Voting Act "
"(UOCAVA), 52 U.S.C. 20310, et seq.</li>\n"
"                    <li>National Voter Registration Act (NVRA), 52 U.S.C. § "
"20501, et seq.</li>\n"
"                    <li>Genetic Information Nondiscrimination Act (GINA), "
"Title II, 42 U.S.C. § 21f</li>\n"
"                    <li>Help America Vote Act (HAVA), 52 U.S.C. § 20901, et "
"seq.</li>\n"
"                    <li>Civil Rights Acts of 1870, 1957, 1960, & 1964</li>\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
"<li>18 U.S.C. §§ 241、242 公職人員違紀</li>\n"
"<li>18 U.S. Code § 249 及以下的 2009 年 Matthew Shepard 和 James Byrd, Jr. 仇"
"恨犯罪防治法\n"
"<li>18 U.S.C. § 245 受到聯邦法律保護的活動\n"
"<li>18 U.S.C. § 3631 非法阻擾行使公平住房權利\n"
"<li>18 U.S.C. § 247 破壞宗教組織財產\n"
"<li>反人口販買法規，其中包括：\n"
"<ul>\n"
"<li>18 U.S.C. § 1581（勞役償債制）\n"
"<li>18 U.S.C. § 1584（違反本人意志的勞役）\n"
"<li>18 U.S.C. § 1589（強迫勞動）\n"
"<li>18 U.S.C. § 1590（與勞役償債制、奴役、違反本人意志的勞役或強迫勞動有關的"
"人口販賣）\n"
"<li>18 U.S.C. § 1591（兒童性販賣或使用武力、欺騙或脅迫等方式進行性販賣）\n"
"<li>18 U.S.C. § 1592（與促成人口販賣、勞役償債制、奴役、違反本人意志的勞役或"
"強迫勞動之文件有關的非法行為）\n"
"<li>18 U.S.C. § 1593（強制賠償）\n"
"<li>18 U.S.C. § 1594（意圖與沒收）\n"
"<li>18 U.S.C. § 1595（私人訴訟權）\n"
"<li>18 U.S.C. § 2423（販運未成年人從事賣淫工作）\n"
"<li>18 U.S.C. § 1546（簽證詐欺）\n"
"</ul>\n"
"</li>\n"
"<li>18 U.S.C. § 248 自由進入診所法案 (FACE)</li>\n"
"<li>18 U.S.C. § 594 刑事罪犯投票權保障</li>\n"
"<li>42 U.S.C. § 126 及以下的美國殘障人士法第 I-III 篇</li>\n"
"<li>29 U.S.C. § 701 及以下的 1973 年康復法案</li>\n"
"<li>1964 年民權法第 II、IV、VI、VII 篇</li>\n"
"<li>38 U.S.C. § 4301 及以下的軍人就業及再就業權利法 (USERRA)</li>\n"
"<li>20 USC § 1701 及以下的 1974 年平等教育機會法 (EEOA)</li>\n"
"<li>20 USC § 1400 及以下的殘障人士教育法 (IDEA)</li>\n"
"<li>20 U.S.C. § 1681 及以下的 1972 年教育修正案第 IX 篇</li>\n"
"<li>42 U.S.C. § 3601 及以下的公平住房法 (FHA)</li>\n"
"<li>15 U.S.C. § 1691 及以下的公平信貸機會法 (ECOA)</li>\n"
"<li>42 U.S.C. § 2000cc 及以下的宗教土地使用及機構中收容者法案 (RLUIPA)</li>\n"
"<li>50 U.S.C. § 3901 及以下的現役軍人民事救濟法 (SCRA)</li>\n"
"<li>8 U.S.C. § 1324b 移民與國籍法 § 274B</li>\n"
"<li>42 U.S.C. § 1997 及以下的機構中收容者民權法 (CRIPA)</li>\n"
"<li>36 U.S.C. 12601 及以下的暴力犯罪防制暨執行法</li>\n"
"<li>34 U.S.C. § 10101 及以下的綜合犯罪防制及街坊安全法</li>\n"
"<li>52 U.S.C. § 10101 及以下的投票權利法</li>\n"
"<li>42 U.S.C. § 1973ee 及以下的老年人及殘障人士投票便利設施法</li>\n"
"<li>52 U.S.C. 20310 及以下的服役軍人及海外公民缺席投票法 (UOCAVA)</li>\n"
"<li>52 U.S.C. § 20501 及以下的全國選民登記法 (NVRA)</li>\n"
"<li>42 U.S.C. § 21f 基因資訊反歧視法 (GINA) 第 II 篇</li>\n"
"<li>52 U.S.C. § 20901 及以下的協助美國投票法 (HAVA)</li>\n"
"<li>1870 年、1957 年、1960 年及 1964 年民權法</li>\n"
"                    "

#: templates/privacy.html:142
msgid ""
"\n"
"                The full list of routine uses for this correspondence can be "
"found in the System of Records Notice titled, JUSTICE/CRT – 001, \"Central "
"Civil Rights Division Index File and Associated Records\", 68 Fed. Reg. "
"47610, 611 (8-11-2003); 70 Fed. Reg. 43904 (7-29-2005); 72 Fed. Reg. 3410 "
"(1-25-2007) (rescinded by 82 FR 24147); 82 Fed. Reg. 24147 (5-25-2017).\n"
"                "
msgstr ""
"\n"
"                您可在記錄通知系統中的下列標題下找到適用於本信件的例行用途完"
"整清單：JUSTICE/CRT – 001,「Central Civil Rights Division Index File and "
"Associated Records」, 68 Fed. Reg. 47610, 611 (8-11-2003)；70 Fed. Reg. "
"43904 (7-29-2005)；72 Fed. Reg. 3410 (1-25-2007)（經由 82 FR 24147 廢除）；"
"82 Fed. Reg. 24147 (5-25-2017)。\n"
"                "

#: validators.py:106
msgid "Enter a valid email address."
msgstr "輸入一个有效的電子郵件地址"

#: views_public.py:175 views_public.py:254 views_public.py:272
#: views_public.py:307
msgid "Primary concern"
msgstr "主要擔憂問題"

#: views_public.py:176 views_public.py:255 views_public.py:256
#: views_public.py:257 views_public.py:258 views_public.py:259
#: views_public.py:260
msgid "Location"
msgstr "地點"

#: views_public.py:177 views_public.py:261 views_public.py:279
msgid "Personal characteristics"
msgstr "個人特徵"

#: views_public.py:178 views_public.py:262 views_public.py:280
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: views_public.py:179 views_public.py:263 views_public.py:281
msgid "Personal description"
msgstr "個人描述"

#: views_public.py:180 views_public.py:264 views_public.py:312
msgid "Review"
msgstr "審查"

#: views_public.py:273 views_public.py:274 views_public.py:275
#: views_public.py:276 views_public.py:277 views_public.py:278
msgid "Location details"
msgstr "地點詳細資訊"

#: views_public.py:282
msgid "Review your report"
msgstr "審查您的報告"

#: views_public.py:298
msgid "word remaining"
msgstr "仍有剩餘字數"

#: views_public.py:299
msgid " words remaining"
msgstr " 仍有剩餘字數"

#: views_public.py:300
msgid " word limit reached"
msgstr " 已達字數限制"

#: views_public.py:310
msgid "Please select if any that apply to your situation (optional)"
msgstr "請選擇任何適用於您情況的選項（選填）"

#: views_public.py:394
msgid "404 | Page not found"
msgstr "404 | 找不到網頁"

#: views_public.py:395
msgid "We can't find the page you are looking for"
msgstr "我們找不到您要尋找的網頁"

#: views_public.py:454
msgid "Your browser couldn't create a secure cookie"
msgstr "您的瀏覽器無法建立安全 cookie"

#: views_public.py:455
msgid ""
"We use security cookies to protect your information from attackers. Make "
"sure you allow cookies for this site. Having the page open for long periods "
"can also cause this problem. If you know cookies are allowed and you are "
"having this issue, try going to this page in new browser tab or window. That "
"will make you a new security cookie and should resolve the problem."
msgstr ""
"我們使用安全 cookies 來保護您的資訊免於遭到駭客竊取。在使用本網站時，請務必允"
"許使用 cookies。長時間開著此網頁也可能會導致此問題。如果您知道您已允許使用 "
"cookies，但您仍發生此問題，請嘗試使用新的瀏覽器分頁或視窗開啟此網頁。這將可讓"
"您使用新的安全 cookie 且應能解決問題。"

#~ msgid "Continued"
#~ msgstr "（續）"

#~ msgid "Submit a report"
#~ msgstr "提交報告"
